It d野真係學無止境 學到點先搵到工？

學front end又話要識backend
學backend 又話要識front end

邊個講backend要識frontend野？

你識backend就搵frontend工，識frontend就搵backend咁無人幫到你

其實好老實 學frontend就學到一個熟能生巧既point先學其他野啦 for example backend 如果唔係最後會搞到兩頭唔到岸

西工姐
學front梗係做front end工,反之亦然
又FRONT 又BACK 間公司請超人? 咁就唔該俾好d個paid

Full stack

學到識整隻Turing complete language

無相關學歷係難D

你有學歷，整張form 講自已識咩，人地一樣信

嘻嘻